大家對於性交轉運有咩睇法??

各位對於性交轉運有咩睇法
信唔信
比埋個原因黎呀

信

唔到你唔信
話你聽，我降龍羅漢轉世，當日係天庭同班神仙吵交，玉王大帝將我打落凡間，觀世音話一定要同10個女仔啪獲，否則永遠都上唔返去，而被啪者會一世行運，財源滾滾。

PMED 借個屎忽比你啪

有冇原因呀

咁你拍左幾多個

我朋友自從第一次同佢女友性交中出之後, 佢嘅命運就改寫左

真係work,
條條女之後嗰條仔都有錢過我

fuck for luck